#### ONLY ERROR LOGS POSTED BELOW #### 

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:00:44
Prompt   : contract 0xdac17f958d2ee523a2206206994597c13d831ec7
Response : âŒ Unsupported chain: eth

â„¹ï¸ No profile found for this token.

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:00:53
Prompt   : contract 0xdac17f958d2ee523a2206206994597c13d831ec7
Response : âš ï¸ Error from Ethereum: 'str' object has no attribute 'get'

â„¹ï¸ No profile found for this token.

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:04:50
Prompt   : contract 0xdac17f958d2ee523a2206206994597c13d831ec7
Response : ğŸ¤” Claude didnâ€™t return anything helpful.

â„¹ï¸ No profile found for this token.

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:05:03
Prompt   : contract 0x42069abfe407c60cf4ae4112bedead391dba1cdb
Response : âš ï¸ Error from Base: 'str' object has no attribute 'get'

â„¹ï¸ No profile found for this token.

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:05:14
Prompt   : contract So11111111111111111111111111111111111111112
Response : ğŸ¤” Claude didnâ€™t return anything helpful.

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:05:23
Prompt   : contract 0x6ef65ca8ef8f1d0fc02993e0b7de7c48f92258aa1355a357c91fce4fdc2e6a4f
Response : âš ï¸ Error from SUI: 'BIRDEYE_API_KEY'

â„¹ï¸ No profile found for this token.

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:07:59
Prompt   : contract 0xdac17f958d2ee523a2206206994597c13d831ec7
Response : ğŸ¤” Claude didnâ€™t return anything helpful.

â„¹ï¸ No profile found for this token.

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:08:35
Prompt   : contract 0xdac17f958d2ee523a2206206994597c13d831ec7
Response : ğŸ¤” Claude didnâ€™t return anything helpful.

â„¹ï¸ No profile found for this token.

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:08:53
Prompt   : contract 0x42069abfe407c60cf4ae4112bedead391dba1cdb
Response : ğŸ¤” Claude didnâ€™t return anything helpful.

â„¹ï¸ No profile found for this token.

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:09:04
Prompt   : contract So11111111111111111111111111111111111111112
Response : ğŸ¤” Claude didnâ€™t return anything helpful.

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:09:14
Prompt   : contract 0x6ef65ca8ef8f1d0fc02993e0b7de7c48f92258aa1355a357c91fce4fdc2e6a4f
Response : ğŸ¤” Claude didnâ€™t return anything helpful.

â„¹ï¸ No profile found for this token.

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:18:34
Prompt   : contract 0xdac17f958d2ee523a2206206994597c13d831ec7
Response : ğŸ¤” Claude didnâ€™t return anything helpful.

â„¹ï¸ No profile found for this token.

ğŸ—’ï¸  LOGGED INTERACTION
Time     : 2025-06-13 14:20:32
Prompt   : contract 0xdac17f958d2ee523a2206206994597c13d831ec7
Response : ğŸ¤” Claude didnâ€™t return anything helpful.

â„¹ï¸ No profile found for this token.


